{
    "question": "Tolong yaa,,..\r\n2sinx cosx - cosx =0",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "2 sin x cos x - cos x = 0<br>(2 sin x - 1)cos x = 0 <br>2 sin x - 1 = 0 atau cos x = 0<br>2 sin x = 1 <br>sin x = [tex] \\frac{1}{2} [/tex]",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "diketahui-p-sudut-lancip-jika-sin-p-513-tan-p-364",
            "question": "Diketahui P sudut lancip. Jika sin P = 5/13, tan P =....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sin P = 5/13\u00a0<br><span>(sin P)^2 = 25/169\u00a0</span><br><span>(cos P)^2 = 1 - (sin P)^2 + 1 - 25/169 = 144/169\u00a0</span><br><span>cos P = akar( 144/169 ) = 12/13\u00a0</span><br><span>Tan P = sin P / cos P = 5/13 : 12/13 = 5/12</span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "pertama: itu angka phytagoras 5,12,13\nkedua: rumus sin= depan/miring, cos= samping/miring, tan= depan/samping\nketiga: dik. sin=5/13 brrti. sesuai rumus 5 itu sisi dpn, 13 sisi miring, sisanya brrti 12 sisi sampingnya, tan = depan/samping jadi 5/12 hasilnya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-ya-ini-penting-penarikan-kesimpulan-1-jika-rudi-tidak-mel-701",
            "question": "Tolong ya ini penting    Penarikan Kesimpulan\r\n1. Jika Rudi tidak melanjutkan kuliah atau bekerja\r\n\u00a0 \u00a0 maka ibu menjodohkan Rudi.\r\n\u00a0 \u00a0 Ibu tidak menjodohkan Rudi.\r\n\u00a0 \u00a0Kesimpulannya adalah ....\r\n\u00a0 \u00a0 Jawabannya:\r\n\r\n2. Diketahui premis-premis sebagai berikut.\r\n\u00a0 \u00a0 P1 : Jika ombak\u00a0besar maka nelayan tidak menangkap ikan.\r\n\u00a0 \u00a0 P2 : Jika nelayan tidak menangkap ikan maka tidak ada orang yang berjualan ikan di pasar\r\n\u00a0 \u00a0Kesimpulan kedua premis diatas adalah ....\r\n\u00a0 \u00a0Jawabannya:\r\n\r\n3. Diketahui premis-premis:\r\n\u00a0 \u00a0 ~m v b\r\n\u00a0 \u00a0 ~c v ~a \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Isian yang tepat adalah ....\r\n\u00a0 \u00a0\u00a0~a\u00a0\u21d2 m \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 a. m \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 d. ~c\r\n\u00a0 \u00a0~b \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0b. ~m \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 e. c\r\n\u00a0 \u00a0 ............\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 c. ~b\r\n\u00a0 \u00a0Jawabannya:\r\n\r\n4. Premis 1 : Jika Ijad tidak masuk sekolah maka Ijad di rumah sakit.\r\n\u00a0 \u00a0 Premis 2 : Jika Ijad di rumah sakit maka Ijad sakit demam berdarah.\r\n\u00a0 \u00a0 \u00a0Silogisme di atas mempunyai kesimpulan ....\r\n\u00a0 \u00a0 Jawabannya:\r\n\r\n5. Diketahui:\r\n\u00a0 \u00a0P1 : Jika servis hotel baik maka hotel itu banyak tamu.\r\n\u00a0 \u00a0P2 : Jika hotel itu banyak tamu, maka hotel itu mendapat untung.\r\n\u00a0 \u00a0P3 : Hotel tidak mendapat untung.\r\n\u00a0 Kesimpulan dari Argumen di atas adalah ....\r\n\u00a0 \u00a0Jawabannya:",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "jawab\u00a0<br><br>1 . Rudi melanjutkan kuliah karna rudi tidak dijodohkan ibunya\u00a0<br>2, jika ombak besar maka nelayan tidak bisa menangkap ikan maka pasar pun akan sepi karna tidak ada nelayan yang berjualan\u00a0<br>3. a<br>4 ijad tidak masuk sekolah dan dirawat dirumah sakit karana terkena demam berdarah\u00a0<br>5 hotel tersebut servisnya tidak baik karna hotel itu sepi\u00a0",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1.rudi melanjutkan kuliah<br>2.jika ombak besar maka tidak ada orang yang berjualan ikan di pasar<br>3.d.<span>~c<br>4.jika ijad tidak masuk sekolah maka ijad sakit demam berdarah<br>5.servis hotel itu baik<br></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-kirimkan-cara-dan-jawaban-spm-matematika-paket-1-dan-2-unt-260",
            "question": "tolong kirimkan cara dan jawaban SPM MATEMATIKA paket 1 dan 2 untuk smk kelompok paeiwisata.. secepatnya saya butuh plisss",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Buka lik dibawah ini!<br>www.bukuerlangga.com/370-smk<br></span><span>www.bukuerlangga.com/<br><br>#Semoga menbantu<br></span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "derajat-suku-banyak-5x2-x2-3x34x-2-adalah-872",
            "question": "Derajat suku banyak (5x\u00b2-x)\u00b2\u00a0 (3x\u00b3+4x-2) adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "(5x^2 - x)^2 (3x63 + 4x - 2) = (25x^4 -10x^3\u00a0+ x^2) (3x^3 + 4x - 2)<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0= 75x^7 + 100x^5 - 50x^4 - 30x^6 - 40x^4 + 20x^3 + 3x^5 + \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a04x^3 - 2x^2<br><br>Karena pangkatnya yang paling besar adalah 7 maka persamaan di atas berderajat tujuh.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-dari-dimensi-2-dan-tiga-berikan-masing-masing-6-contoh-587",
            "question": "Pengertian dari dimensi 2 dan tiga berikan masing-masing 6 contoh",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Dimensi 2 = yaitu suatu benda dimana hanya memiliki panjang dan lebar, contohnya persegi, persegi panjang, lingkaran, segitiga, layang-layang.<br>Dimensi 3 = yaitu suatu benda dimana memiliki panjang, lebar dan tinggi, contohnya balok, kubus, kerucut, tabung, prisma, limas.<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "dimensi 2 hanya memiliki panjang dan lebar cth: persegi, layang layang, lingkaran, segitiga persegi panjang, jajargenjang, belah ketupat",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fungsi-g-r-r-ditentukan-oleh-gx-x2-3x-1-dan-f-r-196",
            "question": "Fungsi g: R \u2192 R ditentukan oleh    g(x) = x2 \u2013 3x + 1 dan f: R \u2192 R sehingga (f o g)(x) = 2x2\r\n \u2013 6x \u2013 1\u00a0\r\n\r\nmaka f(x) = \u2026.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "(f o g)(x)= f(g(x)) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0=\u00a02x^2<span>\u2013 6x \u2013 1\u00a0<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 =\u00a0f(x^2-3x+1)\u00a0=\u00a0</span>2x^2\u2013 6x \u2013 1\u00a0<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = f(x^2-3x+1)\u00a0=\u00a02x^2\u2013 6x + 2 -\u00a03<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 =\u00a0f(x^2-3x+1) = 2(x^2-3x+1) -3<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = f(x) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 =\u00a02x-3 \u00a0(buktikan saja masukan ke f(g(x))",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-fx2x5-dan-gx4-x-tentukan-a-fog-x-b-gof-780",
            "question": "Diketahui = f(x)=2x+5 dan g(x)=4-x Tentukan = a. fog (x) b. gof (x) c. fog ( -2) d. gof (-2)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "jawab :<br>a) fog (x) = f(g(x))<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 f(4-x)<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 2(4-x)+5 = 8-2x+5<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 =13-2x<br>b) gof (x) = g (f (x) )<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 g (2x+5)<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 -1(2x+5)+4 = -2x-5 + 4<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 = -2x-1<br>c)fog (-2) = f(g (-2))<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0  \u00a0\u00a0  f (4(2))<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 2(8) + 5 = 21<br>d) gof (-2) = g (f (-2))<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 g(5(-4))<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 -1 (-20) +4 = 24<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "8-pangkat-2-sama-artinya-dengan-302",
            "question": "8 pangkat -2 sama artinya dengan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sama artinya dengan 8^-2 =\u00a0[tex] \\frac{1}{8^2} =  \\frac{1}{64}  [/tex]",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Kalau tidak salah sama dengan pangkat 8 : pangkat 2<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-rumus-rumus-skala-692",
            "question": "Apa rumus-rumus skala?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Jarak sebenarnya :jarak pada peta(SKALA)<br>Jarak sebenarnya:skala (JARAK PADA PETA)<br>Jarak pada peta\u00d7skala (JARAK SEBENARNYA)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hitunglah-nilai-limit-berikut-1-lim-x3-x3-3x22x-6-x-359",
            "question": "Hitunglah nilai limit berikut :    1). lim (x\u21d23) X\u00b3-3X\u00b2+2X-6: X+4\r\n2). lim (X\u21d20) X\u00b3-5X+5: X\u00b2-2X+3\r\nc). lim (X\u21d2-1) 2X+1: X\u00b2-3X+4",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1) lim x-&gt; 3 \u00a0 (x^3 - 3x^2 + 2x - 6) / (x + 4)<br>harus ada yang dihilangkan (malas ketikknya :3, sorry )<br><br>2) lim x-&gt;0 \u00a0 \u00a0(x^3 - 5x + 5) / (x^2 - 2x + 3)<br>lim x-&gt;0 \u00a0 \u00a05/3<br><br>3) lim x-&gt;-1 \u00a0 (2x+1) / (x^2 - 3x + 4)<br>lim x-&gt;-1 \u00a0 (-1) / (8)<br>hasil -&gt; -1/8",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}